你地鍾意女仔個嘴厚d定薄d？

厚

薄

女仔個嘴厚定薄正d？

厚

薄

厚唇含撚特別舒服

講成個比例
但薄多數都靚過厚嘅

下唇厚通常淫底

入嚟諗住睇石原

一樣